美國務院發言人：若崔天凱認真執行《維也納公約》，就不要公佈我們外交官的個人資料或騷擾他們，這明顯違背該公約

[突發]今晚18區都有野搞

上次大公攪鳩人，呢個仇美國佬一定記住

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

美國務院發言人：And speaking of diplomacy, @AmbCuiTiankai why did your country vote to put Nicolas Maduro on then Human Rights Council? Seriously?